Q: How does the main character find his girlfriend after she was taken hostage?
A: 

Q: What are the main character names? Hartogensis, codename Hart?
A:

Q: How will the org and the main character take advantage of the monsters in the slums?
A:

Q: How long is gameplay expected to be?
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A: